重要建議 (長文)導正抗爭手法

麻煩唔好再將焦點放係警察度

原因係敵方-1，我哋已經-100
我哋只會不斷畀人拉，土氣不斷下跌，人數都係

加上媒體將焦點轉移去警察同示威者衝突，五大訴求，最重要嘅雙普選冇人care

政府就係要將公眾焦點放落警察同示威者嘅衝突，好多人就誤以為我哋只係挑釁警察為目標，就會逐漸由支持，變同情，變中立再變反感

建議：

1.由今日開始，唔主動挑釁警察，要示弱，警察一定會用武力對付我哋或自己犯錯，我哋要做嘅就係敵進我退，不被捕，保留最多實力，做弱者，從而引起社會同國際更大反彈，吸引更多人抗爭(請參考暴力邊緣論)

2.同時，要展示我哋有龐大嘅支持度同聚焦返真正五大訴求，一定要短期內搞多次大遊行(民陣)，等當權者明白只要一日唔回應訴求，社會都會不穩定，同埋畀政府知道，大眾不但冇同示威者割蓆，反而繼續支持，等政府知道過去用抹黑，分化，黑社會打壓，警察鎮壓根本冇用(如果大遊行人數超69，616，對政府嚟講絕對係一個核彈，可以直接畀獨立調查委員會，甚至真普選)

3.武力抗爭要有明確，而社會大眾接受嘅目標，目標導向。例如612，目標就非常明確，要入立會送中阻二讀，所以使用武力抗爭正當而有效(當然配合埋之後警察犯錯開槍，我哋成弱者，引起大眾對政府反感)，但最近大家好似將包圍警署作為目標，呢個完全錯曬，警署為救義士? 就算衝擊，強入，包圍都救唔到義士，反而送頭，我睇唔到圍警署有咩明確利益。唔好畀仇恨，情緒主導咗自已，使用任何武力抗爭都必須出師有名，有目標，而唔係情緒發洩，或挑釁警察

警察係可惡，但絕對唔係主要目標，亦唔值得因為佢地而送頭坐監，他日成功，黑警必然受到清算！

五大訴求，缺一不可

唔好畀仇恨蒙蔽雙眼 理性抗爭 因時制宜

不割蓆 不譴責 不篤灰

推

同意，推！

唔好畀政府誤導咗去民鬥民，警民衝突度

聚焦五大訴求，武力抗爭要目標導向

推呀

香港人抗爭十件事

深水埗，港島東照搞，形式為派傳單，叫口號，形象工程

而非警民衝突，人民互鬥

警察一佈防就be water，勿戀戰，勿死守，真正we connect 香港人

推1

好多中老年人都清楚政府玩緊咩，佢哋有經驗過我哋好多，應該聽多啲佢哋嘅建議

點解就算後生香港人都會撐警?

就係中咗政府圈套，製造警察弱勢畫面/我哋以打警察為目標，冇訴求，搞事！

一定要背熟五大訴求！

任何時候都要嗌五大訴求口號！

6月9日至今最少拘捕580人

大致同意 要set deadline 再集一次大遊行

推
理性討論
請勿互相責罵
拒絕分化

大家真係可以接觸多啲唔同年紀嘅人了解吓，跳出同溫層可能有新嘅睇法

我哋再係咁俾人拉根本冇用㗎，每一日都少梗手足，咁點樣打落去啦

唔好再圍狗屋 下次要圍中資企業 中聯辦辦公室

推

一個不能少

警察唔係主要目標呀

槍頭對準政權同政制！！

狗係condom
只係畀我哋攞分同攞籌碼
令黑警犯錯，令佢哋自焚
已經達到目標效果

遍地開花唔止街頭抗爭
仲有其他戰線一齊做

「打遊擊」去最多人，特別遊客多嘅點

同意，佢鳩啦無辜市民，由佢啦，等街坊出手，義士唔好白白送頭。

已經好多次引你地圍佢，再出黎咬個人

狗鐵仲要咁配合

巴打，有興join我地嗎？

《香港小冊子》招兵買馬

同意
對家開始做印象工程 我地都要